灣仔會展廣場辦公室遭爆竊 逾412萬元珠寶名錶不翼而飛

昨日（25日）早上9時許，警方接獲報案，指灣仔港灣道1號會展廣場辦公大樓有辦公室後門被撬，內有搜掠痕迹。警方接報到場，經負責人初步點算，證實有約400萬港元的珠寶首飾、約值6萬港元的手錶，及約6萬港元現金不翼而飛。警方經初步調查，將案件列作「爆竊」，交由灣仔警區刑事調查隊跟進。警方根據閉路電視晝像，正追緝一名懷疑涉案男子。

內鬼